一地兩檢黨就香港共產黨成立一事發表聲明

聲明全文：

一地兩檢黨草創一日多，悉香港共產黨於同日成立，立場與本黨大相逕庭，本黨對其反人類立場表示憤慨。香港共產黨有可能為中國共產黨於香港的正式分支，一地兩檢黨會將香港共產黨視為中華人民共和國的執政黨，當香港成立國家之時，將命令香港共產黨負責人清除所有於香港工作的共產黨成員，並停止其於香港的活動。

至於西九龍站的中華人民共和國領地，一地兩檢黨領導下的新政府將永久割讓予香港共產黨統治的中華人民共和國，並將對其實施的反人類政綱不聞不問。

【完】

高登啲痴線佬終於放曬出嚟

連登真係好少人有高登嗰種質素

推

當年侵侵都俾人話佢癲，而家撚到支那一棟都冇
支持癲佬治國

集思廣益 仲有冇其他黨可以成立

加入一地兩檢黨先

真愛聯有冇聲明

不了 我之前加入咗香港共產黨

雖遠必誅黨

統一中國黨
勞動黨

不如整返個民主建港同盟黨
攪個似名可以整到班廢老混亂

香港共產黨(毛澤東主義)
香港共產黨(托洛斯基主義)
香港國民黨
國民黨
同盟會
興中會
復社
光復社
華興會
東林黨
元祐黨

大愛左膠黨有無得諗?
標籤香港人為弱勢社群(大把證據)，然後極力為香港人爭取福利，打道德牌指控反對嘅人係歧視，冷血等等

小刀會

黑手黨